北海道行程計劃問題

6月打算去北海道玩，8日7夜，暫時book左最後一晚登別浸溫泉.其餘7日6夜點安排好？自駕

1) 小樽富良野同札幌之前去過
2) 旭川值唔值得去？揸車由札幌來回都要四個幾鐘

我幫你上網搵資料，下年答你。

Day 1 旭川
Day 2 旭川
Day 3 富良野
Day 4 札幌
Day 5 札幌
Day 6 小樽
Day 7 登別
Day 8 機場

會唔會chur 同好嘥時間揸車？